之前覺得拿玻里幾勁

睇精華 球球唔係無力就高出
E隊波係英超會唔會係愛記般尼之流

得罪講句
十人屈福特仲勁

英超排10名左右

應該剩係勁過曼聯少少

我走咗味廢囉

冇左咸錫 已經變左垃圾

真係廢左好多/定本身廢

呢隊波意甲第二⋯⋯國米a米嗰啲唔會仲廢掛？

屌你老母你邊度？

因為無左沙利佐真奴

所以出晒局

個milik把握力好啲都三球

真

其實點解要放咸錫

意假之流係咁上下

意甲1234出晒局啦

係 真人同會然一樣辣殺

意假班垃圾

意粉經典

英超 = 西甲 > 德甲 > 法甲 = 意甲

前季班主力君子協定唔走 最後都係輸個馬鼻衝唔到冠 跟手夏天煙帥同舒服走埋 佢都心灰意冷啦 趁有肥約食埋個尾水都可以理解

速度差太遠
意甲出親歐戰都俾人禁住屌咁濟

意甲咁撚養生